哥哥的歌

有無同好？

哩個天氣聽哥哥的歌簡直係

Btw哥哥的歌係album